【玩撚完系列】外匯

香港其實已經係玩撚完
就好似依家個個港豬都知有粒隕石撞緊落黎地球咁。只係大家都唔知幾時撞到。
呢粒隕石就係共產黨。
共產黨係由一班只為當前利益既人組成既一個黨。
共產黨依家有幾亂，有幾唔掂，心水清既人好清楚
因為打緊貿易戰/貨幣戰既關係，所以共產黨依家好等美元用。
而黨內既美元唔頂得好耐，因為佢之前已經不停咁印銀紙。至於個關係我唔係呢到解釋太多。
依家全黨內仲有好多美金既地方就係-香港。
講左咁耐，戲肉黎啦
一開頭都講到明，玩撚完。自自然然就係冇解決方法架啦。
我想問既係，如果你係共產黨，你會用咩方法拎走香港既外匯儲備（美金）？

推

太難明？

毒L開po冇人理